要提升高鐵載客率其實非常簡單

Cut飛機班次
只要為左做靚盤數佢地依家已經無野做唔出
而商貿往返的人無得揀之下一定要搭高鐵
咁簡單的方法我相信你知我知單眼佬都知

陸路口岸過關俾$300加斬直通車

未有團體飛遮
旅行社就係話MTR 未肯攪優惠比佢地
講到明

廢老話四蚊上倒支那點cut都冇用。

4蚊搭車去關口﹐深圳地鐵廢老唔洗錢。

運兵車使乜理載客率

你太天真喇
你唔記得超支幾百億都只係政府禁幾粒制就通過追加撥款喇咩?
再者又有政府包7成唔到數既LOSS
果3成又有港鐵有加冇減機制包底
根本連做好條數既理由都唔洗

cut直通車

好快會做，當年西鐵起好左，好多屋苑接駁巴士取消

東鐵沿線居民開心好多

每日運解放軍落嚟訓練鎮壓

直通車一日頂多都係一萬人次左右
幫助有限

做唔夠數直接叫政府填咗筆數去

政府停止公佈載客率咪得囉